馬鞍山保安post小心炒車

關於白衫保安post，其實已經有唔少人覆自己係住客，而個保安係為左要入面個警察出去先開門，而唔係為左放警察入去。

但係好似冇咩人理d回覆，希望各位FC，小心炒車。

咁佢又唔行埋去阻止d狗入黎？
禁完個門就係後面食花生

佢唔大大聲講，呢度唔歡迎你地警察？要去開門？

出面十幾隻狗，入面有一隻咬緊市民。咁佢認為㩒完個門制後續會係點

咁佢㩒完之後縮去後面佢老母個西度，做法已經好有問題啦下話

有乜分別

食蕉黎架咋見倒黑警自然係收皮

大家勿回覆